最近條街又多左批黃色共享單車

唔知wow左未 仲要擺行人路

之前有新聞出左話放屯門試行，可能好快俾人掟落屯門河

阿里共享單車ofo登陸 廉價搶客

屌你老母阻街到咁，
架車被掉落河都抵撚死

尋晚貨車都運咗20-30架放喺大中

𠵱家暫時喺街度見到4隻色：藍、黃、綠、白。

要用android pay credit card 好麻煩

呢間打正牌支那公司

Hoba 正d

好撚阻街

有冇得轉波

將軍澳撚，想問邊間好用？

按金幾多？

黃色係強国公司

前幾日行過屯門屎渠底見到一部

不過唔知黃定綠

其實點解啲人要掟人啲野落河咁仆街

阻街

新界搭一段輕鐵一個區約$4，如果10分鐘內還收$1，彈性啲好啲

$99

點解要周街擺垃圾阻街咁仆街

咪係，邊個批准佢放係條街到？

仲有霸撚埋公共單車位攞嚟擺車呢

屯門臭河個邊擺左一堆阻撚住哂行人路 原來又係支那野

佔用公眾地方做生意有冇俾租

又要下海

之前好似有架出左公海
btw香港本身d路窄就咪撚擺到一街都係啦

一機兩車
有轉波都係三蚊

上次租完半個鐘，還車還左去垃圾站
諗起都

鐘意交按金比支那公司集資去投資錢搵錢既

即管租黎玩下

然後退唔返按金

其實點解公司做生意可以阻著條街咁仆街冚家鏟

你做到日本呢d地下停單車場先同我講共享單車啦

日本仔

N年前已有

租就租
成日用共享呢個詞嚟呃飯食
共享係每個人都share自己擁有嘅嘢出嚟俾大家用
根本唔撚係而家由一間公司提供服務比你 將堆垃圾車放係街俾人自己租呢個意思

啫係一張卡可以同時租兩部車咁好？
間嘢叫咩名？

OFO d 車係幾好踩...

Go bee bike都好似係大陸公司

早幾日踩過locobike無得轉波

咁就可以合理化你掟人啲嘢落河？
咁樣同大陸人有咩分別

又係支那野

真心礙眼